Игра 'Лабиринт'
===============

Лабиринт - игра в которой нужно выйти из помещения сложной формы с большим
количеством разветвлений.

Пример игрового поля::

    maze = [
        "## #########",
        "##        ##",
        "####### ####",
        "#F## #  ## #",
        "#   ## ##  #",
        "###       ##",
        "#########@##"
    ]

В данном игровом поле '#' обозначает стену, 'F' - ключ, а '@' - дверь

Задание
-------

1. Написать функцию для рисования игрового поля

2. Добавить возмонжость пользовательского ввода для перемещения персонажа

3. Добавить проверки на столкновение со стеной

4. Доработать игру, чтобы можно было подбирать ключ с его помощью открывать
   дверь
